franchesca 同 David 係咪媒黎？

有無人睇哂話我知

too hot to handle

好明顯有劇本

如果香港版會點

港女: 我地訓床男仔訓地下